鄭月娥：香港不會因經濟理由不理中國人民健康

行政長官林鄭月娥總結訪京之行。她說，已向中央反映香港各界對早日免除兩地人員14日檢疫，有強烈訴求，但香港的抗疫防疫要做得更嚴格，今天不能講何時做到有關目標。

林鄭月娥回應內地傳媒問到，內地很多反對放寬豁免14天檢疫安排的聲音，她回應，現時中港兩地需要14天檢疫安排，是為老百姓健康而設，兩地政府必須要在保障人民健康的前提下，才會解除14天檢疫的安排，香港不會因為經濟理由，隨便回應香港居民的訴求，不理會內地人民的健康，希望內地居民放心。

佢無講錯, 係為中國人民健康, 唔係香港人呀!!!

唔好開阿

即係中共唔俾開關

學強國食退燒藥過關

其實咁咪幾好，一世唔開仲好

要繼續配合做戲
有病毒係香港
大陸係0確診架
有輸入都係因為香港

香港封關聲音無視，屌你老母，你上深圳做市長算鳩數。

佢而家話唔會為經濟亂咁開關喎
不過係為左顧支那人咁解

叫班支那廢老返去，又傳番支那肺炎比班支那狗
搞掂

無人想通關喔

我反而想你永續喎反正我都唔會去 關我撚事咩

唔好開呀屌你

奠氏真心為香港啊依鑊

攬抄之母

唔開關我仲開心
winwin雙贏

香港人變成最下等

所以繼續整健康碼同DNA庫

怕支那人接觸抗爭既野

你好撚得閒咩 上面既野關你撚事 無野你做好自殺啦

支持，最好老死不相往來

又反話